有冇做it audit既師兄入黎講下

成日見人地講big4就講audit
有冇得講下it audit咩環境

利申 就入行19fg

LM

lm

我做ISO Audit

你IT底定ACCT底先？
主要睇你想做In-House定Consultant
In-house 預左要同幾路唔同Background的人馬掙
Consultant就要Tech.底走Security路線

巴打係咪big4出身
黎緊係big4 grad job
想知做幾年之後有咩exit pathway

純IT人，無做過Big 4

不過成日同Big 4打交道，好多時Big 4的朋友仔仲會黎請教我

IT Audit即係做咩？

係咪考到CISA可以入BIG4做
Degree IT底但唔係FG

覺得同做big4既人有咩分別

我係諗住入big4考
利 fg

請你啦咩?
覺得好似好難咁

係呀唔請你咩

未SEND過CV
你IN咩POST

做咗幾年code狗
想轉過去做it security

是咪可悲

To be honest 唔難既

人工低

Big4公式化，跟住scope對住張checklist做，好多時都唔會問點解，但迎會番公司同商業性質，重點係要寫好分report個客好就大家都好，無野唔得，有錢就有計傾。

ISO就認證標準黎，我個人感覺比較中立，得就得唔得就唔得，最基本要認證，做馬都要做番場戲，而且年年檢，如果Cert得公司點都要投放資源做，而ISO講管理系統，同一標準唔同行業唔同做法，見識會多左，但依行空間就無Big4大。

acct 底冇it knowledge 係咪可以收皮

大把人係CPA轉去做IT Audit

多謝巴打賜教

但如果做big4之後跳去其他公司呢
有咩公司會要it audit既人

Big 4 it audit 都有sup port financial audit 所以應該冇問題

樓主係邊間
利申: 都係19 fg, big4 offer

現在科技盛行，有Internal Audit部門的公司基本都會用IT Audit的人，但預一個起兩個止，有時仲要兼做埋Internal
Audit, 好唔好做Career Path好唔好就見人見志。

即係咩post